寂寞就如自己一個打飛機

屌波吧

要等到7點想4

睇黎真係要去打個j先